(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(45）

估唔到仲有機會開爐

我都諗緊使唔使幫手開番

真毒回巢lm

+1

笑死

我同海綿寶寶好frd㗎你唔好話啊

[member]有心就得 始終我地都有人工收
唔係你地既錯，係社會既錯/member]

個po又熱鬧番
真係好丫

唔會有機會 專心打機好過

新人留名

搞咁多護膚都爛臉，會唔會有邊款產品唔啱你護質/你啲護膚品無對住你嘅問題咁對症下藥不特止，仲加重咗負擔？

一野碌到最新果頁算

巴打恋爱係殘體嚟

係app識左個女仔，約左出2街次，好好傾，好岩feel,又有共同興趣(鐘意影相),間唔中會有意冇意好似有暗示咁，eg 遲d陪我我迪迪尼，因為我未去過/ 我話影相溝女未成功過，佢就話佢會令我成功
想下次約佢出黎就去馬，拖實佢

係，有時屋企人真係出少句聲已經好好多。。。爛臉又唔係自己想嘅

掂啦ching

點先算毒撚格先，我覺得性格係有得救

你覺得自己無得救就真係無得救

你個問題出喺邊先？你覺得唔social所以識唔到人？定係啲咩？

具體點救法我未必講到，但你認定自己唔得就一定唔會得先

都明嘅，所以讀U真係溝女黃金時期

邊個話讀U無真愛

棍絲LM 個post終於唔再靜

小妹我決定上多啲水學嘢

唔好呀

我真係女性絕緣體黎

我係A09

我都想有個女仔會對我咁

求賜教

冇比人搵過唉

收工了

本身傾得幾開心 但突然間冇預警唔見咗人仲要未讀係咩原因？

唔係咁易架

🙃 me too

當佢地耳邊風啦 講埋哂啲野無建設性，無鼓勵性，又無激勵性，除咗hurt到你之外有乜用

究竟點先可以出pool

公司的長輩介紹

幾時有人會食左我

男可以嗎？

影相專用ig?想follow

利申：唔識影相